收市入左600000恆牛

小分不材 一直被撚狗
輸左就遠離牛熊

圖？

好似收得皮

Tmr有北水要跌

要打折俾大媽買貨

聽日齊齊搵錢

分享 - 564151
肥屍大隻終於畀男朋友飛左啦！！！！

肥撚你條仔呢？分埋右手未

p k la 今次

分左右手未？

條死hehe識鬼分左右手咩

從那天起我不辨別前後
從那天起我竟調亂左右

聽日訓醒等數錢啦

午市前賣lor

及早遠離啦

燈死左

你估捱唔捱到今日

270牛定310 牛呀

已斬手 戒賭

咁就無左30幾格

開市先入 62698
排到0.08先入0.09賣左！

洗乜過夜

樓主安好嗎